[jj插熔岩] 有冇巴絲知而家邊度仲有呢件toy story抱抱龍衛衣

跪求
早幾年頭喺迪士尼仲有, 之後想搵已經搵唔返
有冇巴絲知邊度仲有
唔知post係邊個台

Dead link

唔該晒

推

我都想買

有次返大陸嘅批發市場見過

Jj插熔岩圖呢？

details

有實物先講

你都有見過？

我知邊度有
不過要你插咗溶岩我至話你知

唔好玩我啦巴打

有意出tg我

有薄酬

Tb la

冇
而且想要正版
唔介意二手

e悲果d搵過未

搵過都冇
其實新嘅應該冇咩可能有
只係望有二手

google過見到好似得香港迪士尼出過呢個product

幫我搵到而我又成功買到，喺我收到貨之後會有薄酬

lunch time一推

推到有為止

我屋企有件 但一次都未著過

請出價

認真，可唔可以留tg

巴打

$500賣唔賣

得唔得都講聲

出到500

睇黎巴打好鍾意 咁啦我返屋企搵件衫出黎影左比你睇下先啦 事關我都買左好耐

真係好想要
耐唔緊要架

btw可以tg嗎？

得唔得先

2000

…

再推

玩你？
又係你自己話 jj 插溶岩嘅

你有溶岩畀我我插畀你睇

btw你又話知邊度有

sorry 我無溶岩
所以你唔駛插，而我亦唔會話你知

做咩咁想要 可能屋企人有

係童裝 男裝 定 女裝？
咩碼

如果啱碼都有性趣

我都想要 $700收

係真唔係

應該係成人嘅unisex
咩碼我都ok

唔好同我爭好喎

咁都有得搭棚

巴打留tg

咪係
可恥